แอพ
Uber
Ola
สั่ง
ระงับ
บริการ
รัฐ
กร
ณาฏ
กะ
อินเดีย
Uber
Ola
สอง
ผู้
บริการ
เรียก
รถแท็กซี่
อินเดีย
สั่ง
ระงับ
บริการ
รัฐ
กร
ณาฏ
กะ
ตอน
ใต้
อินเดีย
จนกว่า
ใบอนุญาต
ผู้
บริการ
แท็กซี่
หน่วยงาน
คมนาคม
มลรัฐ
มาตรฐาน
ข้อเรียกร้อง
รัฐ
กร
ณาฏ
กะ
ใบอนุญาต
ยกเลิก
ขึ้นรา
คา
ต้องการ
ใช้
บริการ
สูง
SurgePricing
ติด
มิ
เตอร์
บน
รถยนต์
เหมือน
รถ
แท้
ก
ซี่
ทั่วไป
รถ
บริการ
ต่ำ
100
คัน
ล้วนแล้วแต่
กฎระเบียบ
มาตรฐาน
สำหรับ
ผู้
บริการ
แท็กซี่
ภายใน
รัฐ
Uber
Ola
ยื่น
เรื่อง
ใบอนุญาต
แต่ทว่า
ปฏิเสธ
มาตรฐาน
ปลอดภัย
ปฏิบัติ
ข้อเรียกร้อง
ข้างต้น
ที่มา
TechinAsia

